689：林卓廷著USA T恤林卓廷：佢傻架

推

堂堂特首依家畀人當傻佬

689著西裝 西裝鬼佬野黎外國勢力

之前唔小心襟入689fb
真係震撼我小心靈
點解佢咁on9

著波衫得唔得呀

唔ON9都做唔到香港傀儡特首啦

最撚愛國又最撚認同自己係支那人嘅葉問

做咩唔著CBA啲衫呀

恥與為伍

邊度有唐裝買？或者要買中山裝？

689咪大量資產公司係外國 仔女外國國籍
D藍絲個一個外國勢力ge人真係冇撚腦

信一個

請關懷智障人士

笑到收唔到聲

咁香港又開迪士尼？

果晚睇佢件衫都好明顯吓，唔只平時常見既USA，重有旗同美國花紋，明顯特登撚狗